有無自問樣衰但唔知點解溝倒現任

求安慰，話比細佬知人間尚有愛，樣衰的尚有一線生機

冇
人生冇意義

樣衰的確係有機會溝到女, 因為呢個世界, 都有樣衰既女,

只要你要求降低, 唔好想溝靚女, 溝醜個啲, 合番你LV個啲,

咁就有機會

自問靚仔 現任溝我 利申非機

無話樣唔樣衰既...執返乾淨整齊d 就得啦，髮型眉型都可以修

工具人

有錢=有女

上面有位巴打話降低level就溝到女

係岩既 個logic

但我想講既係呢樣野係用唔到落香港女仔到

因為好多港女 包括樣衰果批都自認係靚女

或者可能係香港男仔爛市啦